人在布達佩斯 你問我答

天堂

多瑙河畔嘆咖啡感覺如何

思考人生一流

共產主義下嘅囡囡正唔正

食左幾多鵝肝

果度悶到抽根
唯一有印象係食左個kebab 好好食

匈牙利啲豬肉唔錯

正 輪廓好深

未食 訂左後日Comme Chez Soi

想去賭場

巴打留到幾時
我過多幾日就飛
不過無咁快去到布達佩斯

有無雞叫？

上次book唔到好彩walk in都食到
好多韓國人

聽日走 好唔捨得 一定會再嚟

[img]
平靚正 蘋果鵝肝

要搵實有

天氣點？凍唔凍？
好想再去多次

大約十度 天氣好好 下年一定再去

我遲d去，個度有無八達通之類ge野

買travelcard，地鐵巴士任搭，我買72 hours，4150 HUF

呢間野勁好食 又唔貴
上次lunch 食左個意粉係成世人食過最好食
d staff 勁nice, 走個陣廚師仲追出黎送左盒糖俾我地叫我地介紹俾fd

今次走嗰陣又送甜酒又送雪糕同朱古力 個意粉勁大碟又足料

有無歷史文化藝術野分享下

Opera House，漁夫堡，國會，全部都好耐歷史，值得一去

我都腥左e mail去訂位
好可惜係滿晒
不過我會每日都去問佢
有無話咩時間去容易比到枱你
（其實我係自己一個去，應該唔難吧 ）

同埋想問下依家果便天氣有幾凍
洗唔洗著羽絨

New York Cafe好靚

好野黎

個老闆仲好好人

我覺得lunchtime 1:30pm後會比較易 但係都唔好寄望太多 因為我食緊嘅時候有成十個人walkin都冇位 包括一個人去食嘅都冇位 依家我著hoodie加件褸都ok 祝巴打好運 因為真係好好食

一定會再plan過嚟budapest食

Hkd$40 睇左3個鐘
仲要坐包箱

抵到爛 我唔夠時間去睇

今晚機 依家去試埋Lucky 7 Burger

d 鵝肝同goulash soup 正到
仲記得以前同女朋友行行下 上左座山仔到睇條多瑙河 勁靚又舒服
之後係河邊踩下2人單車 好撚開心

唔算話太好食
Ok咁 坐出面環境好d 不過而家應該凍到仆街

等緊食

留名 黎緊一月單機去
巴打玩左幾多日？
我諗住stay 3日再上波蘭 夠唔夠玩？
同埋有冇住宿推介

唔夠
Hostelworld search avail hostel
係szimpla隔離，幾夜都有野食

叫個goulash成煲捧比你

有冇行街市？
當地嘢食咁肥不過囡囡好瘦 識個174 50kg 正到

kiskakukk etterem都好正，D野食超大份又平

玩左四日三夜 感覺唔太夠
我住airbnb 勝在方便

好飲到癲左

有 最尾一日去左買手信
啲囡囡啲輪廓好正

街市上層間budapest food勁伏

好彩冇去食野 餐餐啲份量都飽到一餐當兩餐

仲有溫泉
布達佩斯好好玩

咁多人去comme Chez sol 既
關唔關我事
我次次見到都提呢間同 lucky 7 burger

我都係跟巴打你介紹